諗唔到理由繼續係香港生存

睇完林鄭個記你老母會之後
真係好嬲同時間亦好灰

唔係企前線嘅市民都要俾黑警打
冇號碼點投訴丫
警監會一年都好似得一兩宗案件係可以懲嚴到黑警

上街冇人理
投訴又無門
出街又要對住堆廢老廢中

我終於明白點解呢幾日點解有巴打諗唔開
我呢刻都覺得我當時嘅安慰係無撚用

快啲去沖個凍水涼冷靜吓先!!

雖然我都係同感
面對強權 我地唔知仲可以做乜。。。

但記住，同路人走一個少一個
我地有嘅係時間
睇下邊個可以笑到最後

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

一定要爭取撤銷暴動定性同放人！